(代po)[警世] fa手足小心ig黑店

利申:非本人，代朋友po

“希望大家買fa野小心呢間ig shop,
話說小妹發夢係做fa，咁我係第一次幫襯呢間ig fa shop，有位男admin 喺我落單之後扮喺發夢見過想攞我whatsapp，咁我本身當識多個朋友所以都冇所謂。俾左佢之後本身覺得佢怪怪地都算，佢無啦啦錄音話我恐嚇佢仲同左另一位女admin講，個女admin於是喺ig度鬧我，最後就話可能大家溝通上有d誤會就算啦。
第二日佢又揾我，咁我本身訂左佢地野又唔係憎佢都有應下佢，都係一句起兩句止，點知佢突然知間著左火不斷質疑我話我爆佢個人資料，咁我當時都不停係咁道歉。當時男admin態度好差，跟住多次要求同我通話同要facetime，我每次都係黑mon但係對方有開樣，咁我見到佢唔係我識既人，再問返佢聲稱8.22學生集會同我一齊處理過咩case，佢答唔到而且講既嘢同當日發生既完全不符。
當日我team fa喺學生集會附近有單嚴重車禍，亦係當日唯一一個case，之後覺得男admin既行為太over(多次提出喺我屋企樓下交收，亦試過親身喺冇通知我既情況下去我屋企樓下搵我，喺我冇比任何回應下不斷邀約我，令我覺得唔舒服)所以block曬成間野。”

重點 :
1. 男admin會扮話發夢見過你
2. 男admin係狗公 （會用唔同理由call你facetime你 甚至去你屋企樓下搵你）
3. 服務態度奇差
4. 多次追問面交詳情 男adnin都冇回答/要求喺你屋企樓下交收
5. 男admin多次串9前線fa啲人垃圾(喺錄音到)

其他嘢請睇對話截圖

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

push

等緊有人收first aid on the go 皮 話自己黃
大部份啲貨都淘寶買番嚟

Push